有線除左歐聯係咪無晒野播？

但佢有歐聯又唔cut 得
世界盃就樂視
都唔知到時點撚樣
可唔可以齋買一個月

有線而家淨係睇新聞同睇波